南京封城 wars再加油

南京发布 02-04 22:52 （南京市的官方微博）

防控疫情，人人有責。為全力應對新型冠狀病毒感染肺炎疫情，保障小區居民生命安全和
身體健康，從即日起至疫情結束，全面加強小區疫情防控工作。現將“進一步加強疫情期
間小區管理八條措施”通告如下：

一、全面實施小區封閉式管理。對有物業管理的小區，小區物業公司必須履行疫
情防控主體責任，小區原則上只保留一個進出通道。對無物業小區，按照屬地原則，由社
區幹部、社區民警、網格員、志願者組成專門隊伍，落實封閉管理等防控措施。所有進出
小區人員必須全部戴口罩，對不戴口罩進入人員進行提醒勸返。小區人員進出一律測溫。

二、嚴格小區往來車輛人員核查登記。對所有進入小區人員、車輛逐人逐車核查
登記，非居住本小區的疫情重點地區（湖北武漢、溫州等，以下同）人員一律不得進入小
區。其他非本小區人員和車輛一律嚴控，特殊情況由管理人員做好登記備案。快遞、外賣
人員一律不得進入小區，由業主到大門外自行領取物件。

三、關注重點地區重點人員。近14天有外省及疫情重點地區（範圍同上）行程史
的人員，須在第一時間主動向居住地社區報告；不主動申報及拒絕接受測溫、醫學觀察等
防控措施，將依法追究法律責任。居住在本小區的疫情重點地區來寧人員，有疫情重點地
區行程史人員，必須實行嚴格的居家隔離硬管控，明確管控責任人。小區一旦發生確診病
例情況，應積極配合政府相關部門，及時採取局部封閉措施，確保疫情不蔓延、不擴散。

四、督促及時就醫就診。居民出現發熱、咳嗽等症狀，必須及時就診，並第一時
間向社區報告。居家隔離人員出現發熱、咳嗽等異常情況，及時向街道和社區衛生健康部
門報告，呼叫120將患者轉運至定點醫療機構，確保第一時間得到診斷治療。

五、加強小區環境治理和出租房管理。防疫期間做好小區清潔消毒、垃圾分類處
理、電梯消殺等工作，組織開展以環境整治為主、藥物消殺為輔的病媒生物綜合防制工作
。落實出租房管理主體責任，加強對承租人員的管理，遇有情況及時報告。如出租房發生
疫情而未及時報告，將依法追究房屋出租單位或個人的責任。

六、嚴控公共場所。小區內非涉及居民生活必需的公共場所一律關閉，農貿市場
、超市、藥店等場所合理安排營業時間，定期消殺，進入人員一律測溫、佩戴口罩。

七、暫停各類工程施工。小區內業主裝飾裝修、小區水電煤氣管道改造、雨污分
流等工程一律暫停施工。水電煤氣、路燈等需要急修的，應報社區同意，並對施工人員測
溫和登記。

八、提高全民防控意識。通過社區宣傳欄、懸掛標語、微信公眾號、小區設置廣
播以及建立小區、樓棟微信群等多種形式，將疾病防治信息傳達到每一個家庭、每一個人
，營造群防群控、科學防控和“不造謠、不傳謠、不信謠”的防控氛圍，發現異常情況及
時報告。

此通告內容同樣適用於村及各單位。

南京 杭洲都封晒 武漢喪屍團 已經無路入上海

南京大屠殺

真。南京大屠殺
以後南京大屠殺就同64一樣

一早過曬關先來封.死9緊.

南京rip

根據林鄭理論,南京 杭洲封城,所以佢地係歧視同胞,反啦反啦!!!